其實扶手電梯就唔應該行嘅

啱啱同個fd一齊去搭地鐵
唔好屌我搭黨鐵住先 有其他車就搭咗其他啦

咁我就個fd落電梯 平排咁企 捉實扶手
差唔多落到就見到月台已經有車開埋門
後面啲阿叔係咁唔該唔該
叫我讓條路俾佢追車

「其實扶手電梯就唔應該行嘅 咁想行去行返樓梯啦」
班阿叔即刻屌曬鬼想開拖打我地
咁緊係死都捉實個扶手啦屌

最後架車都走咗 班阿叔仲爆曬粗屌我老母
我心諗 你快個一班兩班車巴鬼咩 都係無位坐㗎喇

屌你老母搭黨鐵

兩個智障搭黨鐵 更加抵屌

如果我係個啊叔, 我一定一腳踢撚死你哋
屌你老母阻鳩住晒

搭黨鐵就抵屌